rose ma 今次要點拆

應該唔會退落嚟
繼續搵錢

但啲流出完全j 唔落手
唔知仲有冇新圖

每個人都有過去，我地為未來打拚
黎緊我Patreon有新相,記得支持我
仲會推出新嘅寫真

身體自主

有咩要拆?
床照就雞 唔知咩logic

老老豆豆 如果啲相係男女朋友嗰種
佢根本唔駛拆
爆出黎嗰班人仲會拿屎上身

如果唔係男歡女愛...就另計啦

做得呢行 預咗嘅啦

Slut 正d

連登:女人=雞

出面好多post 有link

應該會申請禁制

其實唔拆唔理自然無人提 不過佢而家一定會講share 個啲先係無品德

流出嗰個唔係佢，佢借題發揮煽風點火姐
應該

你睇下佢以前D頭髮長到
再睇下最舊果D流出
真係 "點睇都唔似"

應該好快搵有錢毒撚買單
個朵臭曬 廣告就無得接架啦 除非做返老本行

同呢條撚樣講品德? 不如同班狗講法律

逼害咁多同行抵你有今日

有得屌實屌

佢拆到
我幫佢奶西

佢係咪同個youtuber boris一齊？

基本上同d 藍絲group一樣咁低質
游B當年講完扑嘢都無地方
就係咁游雞游雞
天使論又係咁

真係得啖笑
基本上所有女人都係雞
做乜都係

粗重嘢我嚟

有冇片

有樣個條仔就係佢EX
樓主係咪覺得KOL係唔會扑野所以要人拆?
定係有閃卡=雞?

利申:我係ROSE MA打手 我係屎家軍

利申係呢位巴打睇出黎
［突發有圖］rosema閃卡流出

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

毒撚係咁
只要唔係處/會同男仔傾計/識抖氣就係雞

條仔都幾仆街
不過我鍾意

拆乜 佢唔同舊屎割蓆已經玩撚完好耐

其實洗乜拆姐
小雲寶寶當年咪又係咁 仲清楚過佢啦
人地係台灣咪生活得好好
扮無事咪算囉 反正男歡女愛 做愛好正常姐

利申: 廢事比人話慕容打手 慕容正一on鳩仔

建議佢搞個香港swag 做獨市啦

隔籬post有個reply講得好: 黃就係好人咩?

啱呀, 連登仔夠黃啦, 邊忽似個好人

連登雞蟲認證出嚟做過
自己追post

二分藍黃就係咁
當年雨革/佔中
本土派一早唔話自己係黃絲
黃絲 = 大台 = 蠢

而且手足咩人都有
古惑仔又有 教書又有

有對話post?

人地做愛關你班連登仔L事咩 宜家咩年代

有咩要同你交代 有咩好拆

又駁得幾好

唔化妝好撚樣衰下

唔可以係男女朋友？

學呀嬌，話移花接木

點解要拆?
唔係情侶關係?

一句唔認 你吹呀

直接過埋日本出av 香港明日花

有冇手足同我一樣完全對呢啲冇j嘅意欲

假設佢係有做雞
佢做雞 同 流出啲相同片係做雞過程 有啲差距喎
除非個男嘅俾人認到係恩客之類啦

條女咁𠹌柒 完全冇意欲

請問rose ma做過啲乜？小弟跟得唔貼

移花接木？

1.無牌經營Cafe (已fc)
2.批鬥細包 搞到人冇左份工(已fc)
同類事件對自己朋友就唔批鬥,以女性之名打壓細包
3.懷疑睇唔順眼人地就叫中介唔好比廣告果條友(未fc)
4.懷疑早前本土派失色馬上unfd割席(未fc)

Rose Ma間 雞cafe無牌經營 咁大件事 無人講?

屎家軍核心 - Rosema罪狀大公開!

香港電競龍頭CGA老闆有份推蒙面法

你咁熟路嘅
其實how much

你叫一眾課金A0撚情何以堪？

正

上帝落嚟都幫佢唔到

收到風，你老母係＄300一Q，不過係倒貼

大隻馬

仆街仔已做
留名聽日一定大堆人求seed

辛苦錢

時代唔同

有閃卡會更紅

知名度更高

果然識玩

之前都有呢堆相都冇人理 唔係咩

Hello rose ma

有冇片啊

想睇埋啲牙流出

就算rose ma真係做雞又有咩問題？

1，無牌係抵死
2，小弟有睇慕容最一開頭條片，我覺得細包件事純粹只係性騷擾，咁一個經理人（定教練）有失言或者有問題嘅行為，畀人炒都好合理姐，不過如果啲post嘅內容係真嘅話，咁我覺得rose ma喺呢件事上面唯一嘅錯就係冇批評佢個fd（不過我冇跟貼所以唔知就唔識講）。
再講我有睇過慕容最開頭條片，唔係幾明點解講講下會講屎家軍，甚至上升到政治層面，成件事有啲滑坡，加上條片啲論點都唔係幾合理，我記得片入面話唔知邊個個名同某人好似，所以兩個人之間有關係，呢啲咁嘅論點唔係幾有說服力，再加上啲證據來來去去都係socialmedia嘅post，冇乜說服力喎，我覺得對慕容呢個人都係唔好跟車太貼好啲。
3，如果單純係咁嘅話就只係商業操作，喺資本主義社會出現好正常喎，加上如果果條友係好重要好有名氣嘅話，咁個中介冇理由唔派job㗎喎，如果同所謂屎家軍有關咁我就仲唔明，點解咁多kol同youtuber唔群屎家軍都仍然有得做？如果佢哋影響力真係咁大，應該得佢哋撈得掂喎。
4，跟唔貼唔識講

其實小雲寶寶當年流出嗰批相係私影黎
不過人地見出事就冇再扮淑女 光明正大話嗰陣窮影 跟住順手大解放
依家係唔知玫瑰照想拆定認頭姐
好好睇睇認左佢咪算 過一排邊個care

連登毒撚: 女人唔可以做愛

負評嘅不如唔好就咁負評，我哋討論下好唔好？

俄羅斯閃卡大法

1. 開無牌食肆，俾人踢爆先關左佢，從來無向公眾/食客交代。你明知自己鋪無牌仲開？發錢寒？

2. 搞到細包無左份工，成隊電競隊俾佢搞到收左皮

3. 係行內蝦蝦霸霸，叫廣告/中介唔好俾job人

4. 出po公審bella，間接話佢係雞

5. 好權雙重標準，對住利益圈就咩都睇唔到

6. Cga呢間極紅企業御用打手

以上理由夠未？

其實都睇哂所有
已經無意欲比錢再睇更多
寧願睇其他未露既好過
除非佢拍AV

一招女拳身體自主已經收曬你哋皮啦

幾張閃卡根本證明唔到佢做雞 連登咁多人帶風向話佢做雞會唔會係屎家軍帶風向想用黎反擊

游蕙禎話Rose Ma絕對係黃

仲係friend呀

有咩點拆
同男朋友做愛好正常

後攬揸波嗰幅又點睇

去日本發展，明日花似rose ma,正常娛樂圈顧形象都要,佢就大大聲話自己似，原來係同行

護主毒撚：I'm gonna pretend I don't see this

唔駛拆喇
放多啲片同圖仲好
有性生活好正常啫
（假設唔係做雞）

拆乜鳩
潛返1 2星期水
然後上返水當無事發生過咪搞掂
有人留言？Black左佢咪得囉
傻既先要拆

嗰個係雲閪

slut正過佢

係正過隻RM好撚多

想知佢位毒撚男友humanbomb仲有無同佢一齊緊

香港人仲保守過清朝人

求鳩其啦又唔係正點解咁多人討論

係得d死毒L接受唔到

講真行轉向西村呢d貨色一個招牌擇死幾件啦

下海囉

香港第一個av女優

原來對波咁鬼細

cut頭cut尾 咩都睇唔到
算佢好彩

其實係一幅舊相加兩粒墨好難咩雖然我覺得真係佢

唔洗理連登仔，社會垃圾無影響力

Fufu臭雞係時候post story啦

就算做雞都唔洗拆
咪認囉 做雞有咩問題先？
大把連登仔叫雞
冇人做，你邊有得叫

慕容真係勁。。。
令到屎萊姆收皮之後，今次到rose ma
仲會唔會有廣告搵rose ma？
請問歷史上有邊位女星被流出閃卡仲可以撈得起？

黑鮑咁大個人版

咪係，拆乜鳩，人所共知嘅雞

可點個幾張都唔似

睇到你講細包件事係性騷擾已經唔想睇
如果係因為細包失言 性騷騷自己同其他女性而批鬥細包
咁點解佢可以喺細B金魚缸單野爆咗之後粒聲唔出
因為佢對人唔對事囉條死臭雞
雙重標準

你證明到佢係接客先講 佢死撐話係佢條仔根本吹佢唔脹

jennifer lawrence流出埋口爆相都大把戲拍
不過佢喺美國

D相係同男友影
電話俾人hack左
然後告晒班好心些牙既人

吓 rose ma 生埋仔呀？

我地女人黎 有權為自己身體發聲

小雲寶寶 閃卡流出之後搵得更加多錢
都仲有好多廣告接同好多毒撚課金
時代唔同啦
btw網絡紅人唔算明星

話第一次俾朋友帶落夜店 就俾人落迷姦水/催情水 俾人迷姦
反手再話大眾對女性保護意識未夠 要爭取女性權益
分分鐘可以取代到email同miss pun女權領袖地位

笑貧不笑娼
直接進入傾價錢環節

Rose Ma = 臭雞

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 係咪個個顧住打j帶風向 咩都唔理呀

臭閪rose ma 收撚皮lu

根本你就想呃西奶

轉做淫賤KOL

真，直頭頭兩套三級片返黎

單野係堅既話,Rose Ma本人今次唔回應下就真係玩撚完

黎緊Patreon會開一個暗黑版vip

護航狗我屌你老味呀 死PR Rose ma既臭狗

流出前: 果個唔係Rose ma黎 一d都唔似
流出後: 做雞有咩問題
我屌你老母 龍門任你搬啦

話Rosa Ma同娛記好熟，留名等睇佢聽日點樣拆閃咭事件

預測keywords：
喊，年少無知，同以前男朋友拍，對方已經承諾燒毁片段同相片，申請禁制令

好明顯留有後著 睇佢點回應
之後應該仲有更激既流出

其實佢唔回應 由鳩你地繼續講 過一排就唔記得啦
除非你地推到有人兜口兜面逼佢答啫

其實d相/片上年已經有

可能出道初期仲有

世事都被你看穿了

連登仔又柒

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

會多左毒撚對佢有性幻想 洗乜拆 唔出聲錢照搵

咁撚小事😂😂😂😂😂😂😂

PR公司拆緊啦
樓主唔洗擔心

最鍾意睇PR公司點拆

流出deer轉移視線

wfc

其實同當年柏芝有嘛分別
狂徒移花接木，blablabla

露全相更得人心

怕咩？ 直接係連登開個 你問我答
已經夠曬解

去台灣拍AV 啦!!!

宜家擺到明係私怨 落井下石 笑鳩緊啲偽女權

臭雞

佢可以講同男朋友扑野,影下相好正常

學公廁coffee囉
收皮潛水半年
然後出後玩下瑜珈扮走出陰影
做港女健康女神上神台等老細埋單
香港人咁善忘是能旦啦

如果rose ma係ig facebook當無事發生繼續出post, 接KOL廣告
會唔會好厚面皮

依家要日日玩fall guy嚟麻木自己

乜乜公子完全就係連登毒撚嘅寫照
怨婦mode但係又仇女

客觀講仇rose ma唔代表仇女

細包件事唔係性騷擾係乜？我認同rose ma係對人唔對事，上面都有講

男主角

都係個幾味架啦
摷番爆料個個幾冇料幾唔黃

1認同係抵死
2如果係細包有問題嘅話，冇咗份工有幾出奇？
3我認為咁係商業操作，所以如果要屌嘅話就應該屌資本主義社會容許呢啲事發生而唔係屌人咁做
4願聞其詳
5其實我都有講佢係有對人唔對事，係唔係我寫得太長大家睇唔到？
6我覺得如果喺有紅色背景嘅公司做嘢就有問題嘅話，咁做好多嘢都有問題，例如做公務員有問題，喺m記打工有問題，究竟避得幾多？尤其電競呢啲產業，有政府資助好正常，唔拎政府資助或者中資唔通靠大家捐錢做？

不如試下唔好扣帽子？我都覺得rose ma有問題喎，但係個問題就唔係大家講嗰啲咩做雞影相而係其他嘢

毒撚大軍： 睇唔到勿分化

有無無格相

有冇PR回應生產器？

話說佢同humanbomb散左未?

駛咩拆, 直接宣傳出黎接JOB

Bin到入哂肉

以加D風吹緊做愛唔等於係雞
好快就會吹係受害人唔好 blame the victim

之後就用受害者身份出黎講要勇敢活下去
再出寫真要強調 女性自主身體 搵多筆

好似bella ma咁豁出去，話時話d姓馬嘅咁鍾意自拍流出嘅

Ig連留言都唔比即係玩撚完啦屌

ig關左留言

帽左humanbomb 換多左幾手添啦

咁做愛真係唔一定係雞喎，可以係同ex扑嘢拍片流出，雖然rubbishptgf話佢5000蚊有得約

依加無用公仔del晒post冇料爆，唔知佢擠牙膏定縮沙

係男人就頂硬上 <- POPO狗加持
+
2.批鬥細包 搞到人冇左份工(已fc) <- 私怨

此POST已完, 可BLOCK

感覺係香港人睇返香港人既流出先咁奇怪

睇外國明星個d流出
未見過話人地做雞

其實點解連燈仔可以睇 SL 人 UT 而 RM 唔可以做雞呢？

我睇唔透

憎林鄭月蛾算唔算仇女

拆乜鬼?
以後直接開價, 打開門口做生意!

邊撚個黎？

得兩個fc 仲要有一個私怨嚟
咁就抵死 連登真係一地都係聖人 聽到粗口打冷震嗰啲frd

老老豆豆，啲片同圖 唔似樣，整過嚟定第2個人嚟？
中間夾幾張佢平時啲圖，以假亂真機會幾高下
唔想炒車，睇定啲先

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

2. 係佢迫死細包，要公司炒佢至肯收手，請問做錯咩要去到炒先肯收手？

3. 你on9？咁叫商業操作？唔屌有問題既人？你咩邏輯？

4. Cga幫政府搞智慧燈柱，本身有官/建制人做股東，咁都唔反？咁做咩要反TVB?做咩要反m記？

商業操作
屌你老味笑撚死. 咁樣做生意壟斷都無問題啦

D護航犬仲要懶客觀中立先抵死

咪係 點人根本痴撚線 人哋床事關你撚事咩
根本係流出、睇同屌果班有問題

真係失敗連登仔會唔會連隻狗都上？

條友擺明打手黎，不過廢事有人誤解都應一應佢

好肉酸

電子雞有床照有幾閒

過咗大半日都唔出嚟回應，好失望

毒男玻璃心搶救無效

如果炒車嘅話當事人第一時間出嚟否認啦，依家大半日一啲反應都冇，你懂的

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

去台灣拍swag

其實呢輯相係一個叫創意私房嘅論壇有得比錢買，估唔到過左幾年先爆出黎

佢d打手真係勁,可以令連登一個1001既post都無

訓左無睇 事主現身解答大家未？ 定PR公司未諗到點拆？

2.性騷擾唔係畀人炒嘅理由？性騷擾本來已經係有問題，佢仲要係一個經理人，炒佢有乜問題？
3.呢個確實係商業操作，我冇話呢啲商業操作冇問題，但係喺資本主義社會同市場入面，呢種行為係被允許，當你支持同接受呢種形式嘅社會，個後果就係你必須接受呢啲行為，除非你反對呢種形式，而事實上有好多人都係咁，所以我嘅意思係如果你接受呢種形式，但係你反對呢種商業操作，咁你係自相矛盾。
4.我認同，我認為反CGA冇問題，但係如果因為某人係CGA嘅員工而反佢，咁個後果就係你必須反埋所有喺紅色資本工作嘅人同公務員，你講到反m記，我認為唔食m記反m記冇問題，我認為如果m記有個員工屌手足，搞嗰條友都冇問題，但係無啦啦因為一個人係m記員工而搞佢就有問題。

2. 性騷擾？報左警未？告左佢未？吹大到性騷擾都請得出？

3. 呢種行為被允許？依家咪成班人反緊呢個行為囉有幾矛盾呀？就係唔接受呢種操作先要反佢呀7頭

4. 呢度每個人見解唔同，不過依然有好大班人反緊所有紅色/政府資本，照你邏輯，我唔幫襯紅色資本錢司都會請炒好多人，甚至裁員，咁咪又搞到佢地無左份工

事實上喺香港做生意係畀大集團壟斷，而我認為壟斷市場有問題，我都反對呢種操作，但係呢種行為的確係被允許，我嘅立場係我反對呢種極端資本主義，所以我因為hold呢種立場而反對呢種商業操作，你留意返，我從來只係描述rose ma係商業操作，我冇支持過，我只係質疑緊一啲接受極端資本主義但係反對商業操作嘅人。

價岩就賣。電子雞

2.如果喺直播公開講想同邊個過夜都唔係性騷擾，咁係唔係面對面非禮人先係性騷擾？慕容話其他地方例如韓國台灣都有做所以冇問題，中東有啲地方強姦女仔冇後果，咁係唔係強姦冇問題？
3.呢種行為的確係被社會允許而大家不自知，就好似點解人哋做老細你做打工仔？因為老細有錢，但係點解老細有錢你冇錢？呢個係社會嘅問題，但係似乎大家會認同老細有錢自己冇錢係合理，咁就要諗下點解大家會咁諗。你留意返，我話rose ma係商業操作係一個描述，我並冇支持，而事實上我反對呢種行為，但係你就屈個立場畀我然後話我係打手，你係唔係搞錯咗啲乜？
4.你唔幫襯搞到紅資收皮令到有人失業，咁係紅資嘅責任，唔係你嘅責任，請人嘅係老細，唔係消費者。

on9唔好正當化啦, 而家拎槍指撚住佢個頭要佢"操作"?

咁唔係操作？叫中介唔派job畀慕容唔係操作係乜？你認為我正當化緊，請問我單單描述點正當化？我一個普通人有乜話語權做正當化？

讀喇沙就得，個個都係咁

你咁講同慕容指控屎家軍製造輿論一樣咁低能，文匯大公咁大嘅media都造唔到輿論，蘋果立場呢啲大台亦一樣造唔到，媒體做唔到嘅事一班得幾十萬subscribe嘅kol做到？

2. 留意番到依家隻電子雞rose ma都無告人性騷擾
講香港就扯到中東，你同班藍絲一9樣，人地講香港警暴，你就講美國警暴。

3. 你連自己講緊咩都唔知，講到一舊舊舊，
依家講緊係反rose ma背後搞到人無工開無廣告，我淨係同你討論呢點，唔好spin到全香港

4. 岩呀係紅資責任，rose ma係自己開公司接job既，即係佢係公司老闆，所以佢要負起做政府隻狗帶黎既代價。

2.係唔係告上法庭先可以將件事定性為性騷擾？咁懸案嘅殺人犯同過咗期嘅殺人犯就唔係殺人犯？照你咁講由於兩者冇告上法庭所以唔係殺人犯。我講中東係為咗指出一樣有問題嘅行為就算好多人一齊做都係有問題。
3.咁我就唔講其他嘢，我都唔知原來間公司係rose ma嘅，咁就仲易講，公司老闆控制自己公司唔畀job有乜問題？一個公司老闆聯繫其他公司blacklist一條友喺香港好常見，而且被允許。事實上呢樣嘢係社會問題，我會喺上面講咁多就係想指出全部都係社會問題導致。
4.我認同，不過做政府嘅狗我有保留，始終冇跟太貼。

伍仔會幫佢拆咖啦

你3嗰度講唔好spin到全香港已經有問題，因為係冇可能忽視社會嘅脈絡去評論社會嘅事件，你咁同blame因為窮而自殺嘅人係因為唔夠努力一樣，忽視社會對人嘅影響。

片呢

2. 偷換概念得好緊要，細包件事同強姦同一個程度？
而事實係隨著時間好多價值觀法律都會變，細包單野另一個當事人bella就覺得完全無問題喎，rose ma要發大到唔炒人都唔收手咪過分囉，咁簡單都唔明。

3. On9仔佢間公司唔係派job係純粹俾自己接job用，blacklist好正常，但係依家係rose ma要其他公司接受佢blacklist呀，你明唔撚明呀？

4. 接受你既認同，你明就好

2.你話單嘢嘅其中一個當事人唔介意，咁我問你，可唔可以因為有個人唔介意畀人殺死，所以殺死人係冇問題？請問當一個人因為自己權益被影響而追究到底有乜問題？你話單嘢同強姦唔同，你係指嚴重程度唔同，但喺呢個case指出強姦嘅例子係為咗說明一件有錯嘅事無論喺邊度發生，你都依然會覺得錯，而家無啦啦殺人有錯，一百年後無啦啦殺人都會有錯。
3.你講嘅正正就係我一直講嘅商業操作，我一直都講咁做有問題，你究竟有冇睇？我只係一直指出社會允許咁做，所以有人buy社會嗰套但係反rose ma係商業操作係自相矛盾，你唔係第一次扣我帽子話我支持rose ma，我覺得你根本冇睇清楚我講乜，不斷放啲論點落我個口度然後攻擊我。

根本由頭到尾我同你拗嘅位就係喺2，都唔明你係咁講3做乜

咁你應左我第2點未？

你有冇睇㗎，上面咪有

2. 無話細包無錯，依家係講緊迫到人無左份工，成隊女子電競解散左既問題呀？
你認為炒左佢好合理，亦都好多人認為唔合理，根本唔洗炒左佢喎

3. 幾時話你撐rose ma？唔好諗住係咁兜圈兜哂全香港度，依家正正就係唔buy你講個套「社會個套」，所以今次先咁大迴響，明唔明呀？

為錢出賣身體嘅臭雞，邊有道德底線可言

2.咁姐係你認同細包係性騷擾？我認為炒佢冇問題，佢作為經理人，自己唔檢點負返責任畀人炒有乜問題？講真佢如果只係圍內講邊有人知？佢直得播講就要負責任。
3.你上面咪指控我係打手囉，至於你唔buy嘅係乜？我唔係幾get到，我哋可以再討論下。

佢仲未出黎回應？

2. 我唔同細包咁樣係性騷擾，正如事件中bella都唔覺得有問題，每個人都可以有唔同感受
首先公司已經懲罰佢凍薪同停職，係隻電子雞唔收手要人炒人，同搞到成隊電競隊收左皮。
岩呀，佢係要負責任，但好多人（包括我）都唔覺得要嚴重到炒左佢，所以隻rose ma今次先係咁大迴響

3. 唔buy rose ma個套佢唔鍾意人就斷人米路既行為同思想，就係咁簡單

拉 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

其實都冇話佢係雞 想rosema佢仆街姐
大家努力討論煲大d

2.都係嗰個問題，會唔會因為有人唔介意畀人殺死所以殺死人變到唔係殺死人同冇問題？
3.我都唔buy，不過我覺得可以畀人輕易斷到米路嘅人其實都有問題，尤其做創作嘅人，加上會唔會係慕容本身有問題，得罪到人先會有咁嘅後果呢？前申我對慕容冇乜好印象，我以前睇佢就覺得佢係好toxic唔識尊重人同成日得罪人嘅人。

2. 滑波謬誤，兩件事程度唔同死都要拉埋黎講
你係咪會將傷人同殺人拉埋一齊講？

3. 俾人容易斷米路=個人本身有問題？咁rose ma依家咁咪抵死？好明顯得罪好多人喎，就咁睇我就覺得rose ma好唔尊重女性，好雙標，好串，好仆街

2.滑坡咗去邊？程度唔係呢個例子所focus嘅嘢，呢個例子係想講一樣錯嘅嘢唔會因為有人接受而變得冇錯，如果你係都要質疑程度問題，咁我問你，會唔會因為有條友畀人偷咗一蚊然後佢覺得「冇所謂啦一蚊雞姐」所以當冇事發生過唔介意所以偷嘢就變到冇錯？
3.我只係提出一個新嘅方向，對於慕容嚟講，佢係打工仔，廣告商係老細，咁當佢得罪人就會影響佢嘅形象，冇廣告商會畀一個形象差嘅人sell自己嘅product。我指嘅容易畀人斷米路係指佢作為一個youtuber/創作者客路太單一，rose ma畀盡咪cut到遊戲界嘅廣告，如果慕容唔只做game content咪唔會斷到米路，咁講可能好blame the victim，呢個亦只係我對慕容唔好嘅印象所導致。

至於rose ma對人唔對事我上面有講就唔重複